[求救]canon單反鏡配無反機adaptor

依家手頭有個EFS18-55mm 俾部 EOS 1100D用緊

之後想入EOS M50, 想請問邊度會有lens adaptor 可以配個EFS 18-55mm落部EOS M50度？

自推

Enables EF/EF-S lens to be mounted on EOS-M cameras

買lens好過換body